連登仔party，cdrom勿入

是咁的，呢個星期六，我唔去浦了。去開party。
我地book 了麥當勞。快餐店 , 包的。

坐40人的。

仲有, McNugget 麥樂雞

我中意呢隻多d，一啖過好食d。

重有一款 脆香雞翼。

搞手會搞遊戲同比賽。

星期六 , 7點半金鐘海富中心麥當勞集合

巴打：免費
靚絲打：免費。
普通絲打：免費

來吧靚女，識d夠勇氣出黎食雞的人吧。

p.s. 呢d party無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

應該係毒撚勿入

好野 又有得去識老泥mk妹

咁最尾張圖果班咩黎

好多00後

自稱毒撚姐

月入5萬的

企中間一定偽毒

見到歌神同吉魯即刻正評

係咪我睇錯 好似男校放lunch咁

屌

Pmed